+++
Title = "زيد عرفة"
image = "zaidarafeh.jpg"
+++
<p><a href="https://www.linkedin.com/in/zaid-arafeh-1746278">زيد عرفة</a>، مهندس أمان أنظمة و شبكات لدى مايكروسوفت، مختص في حماية المعلومات و البنية التحتية الرقمية، و اكتشاف الهجمات الالكترونية و الرد عليها، و التخطيط الاستراتيجي لأمن المعلومات.</p>
<p>حصل زيد على عدة شهادات في حماية الأنظمة، و من خلال عمله في مايكروسوفت حصل على عدة جوائز تكريمية منها "جائزة القيادة التقنية المتقدمة"، كما لديه عدة إصدارات على قناة تشانيل 9 (Channel9) لفيديوهات تعليمية حول حماية المعلومات.</p>

